無錢無技術應該學d乜可以快d搵到工？

最好唔洗學好耐

水電工

Ptgf, 我傾計plan都講緊收700/hour

看更,考個牌1日應該就可以返工

英國有咩工缺人？

推

揸車 (的士, courier之類)

係個shortage list 搵吓

洗大餅